[我愛拉蘭拿] 利物浦 對 般尼 V

？

ok

比keita 沙短出未阿屌

Matip做乜鳩

啦子食左咩藥 成場飛

啦應該打哂全場

Taa

軒巨

軒幫TAA執屎

taa

水貨休息下啦，比沙短我睇下

連拿連拿 拉蘭拿

樂子

阿樂真係發緊夢

比大家燈到

不死人軒

沙基利好撚灰

Taa 馬貼

其實呢幾球都係人地送
我地既進攻組織都係閪到爆

TAA 又要軒隊幫佢執屎

有冇多一球

而家中場唔知點算好
如果啦子真係返生 張仔復出齊晒腳 就真係人滿為患

唔會發生
放心

同獌狗PSG球手球一樣

始終工兵多

諗下好啦

即係唔洗俾啦

預感高普神換 拉拉 樂繼續留

一堆玻璃

講左好多年 總會有人傷之後無人用

佢地全部傷追人，要買人就岩

季初我都咁諗過

K8<>L20

基達終於有得出

拉蘭拿 好波！

基達

咁都冇PK

keita > lala

Taa啲斬波做咩鳩柒 唔到位既屌你

taa又一場災難性演出

la子

沙短得罪左高普了 下季再見

水貨有價好賣

La

點解無人屌鳩沙拿，艾利臣玩波就比人屌到反皮

沙拿幾多場冇波入

la子今場

出力子/沙基吧啦

La子好耐冇咁好表現啦

年年都咁講 有邊次唔係傷到仆街

LA子今場真係好唔錯啦

又唔交波 係咪食左屎

未見過一場條右路係無人屌

你不如睇個post幾次

軒入禁區

今季都唔知入唔入到20球

啦子好爭氣

下個應該係力子，沙短又要坐

沙拿幾多場冇入過波

唔換高治

吊得好靚

佢哋屌果個係水貨

講緊真人

全世界都以為佢傷到殘左
邊估到

有兩個post

高普改性，啲換人咁正路

神軒又省龜

沙拿有價好賣啦

好想睇拉蘭拿搭Keita，可能係進攻良藥

留力打拜仁

4百幾分鐘 岩岩聽到

我軒差D入波
好滾動

高治

驗下眼好喎ching

Crouch

蝗馬左面搵緊人頂巴爾

水貨

TAA 好似未撚訓醒咁 扔個波都柒過人

推邊個
1001嗰個開咗喇

高治又剷草

快d去

右路兩條友都柒

高治 15分鐘 入3球

對面出高治

TAA 打完丁?

高治快啲試範下比沙拿睇 咩叫中鋒！

乜原來高治喺般尼

比韓妹子屌完黎

VVD vs 高治

啱啱轉會

基達想全季0入球?

Crouchy

射18中3

有得出先算啦

高治仲踢緊英超都算係咁 屌佢好似仲瘦左

3/18 柒撚到

18射3中3入球

有點掛住佢

機械人舞

好瘦好恐怖

屌文尼

下！

diu 差啲

Moreno > Salah

交屁

3/19

屌你Mane

成隊啲埋門真係垃圾黎

羅白差啲

個鏡頭好gay

唔入難過入

乜撚嘢finishing

我諗高治自己都估唔到2019仲可以返黎anfield

嘩 仲以為個龍門救到

個鏡頭

文尼

一隊波個8號仔竟然就4月都未入到波

咁都唔入

個龍係咁後入robbo

仲有得踢

fifa波 1碼空曬都可以中楣

慘到 咁都唔入

Tap in波都唔入

後入左

JELLY比個龍擒

出origi代salah啦
睇見salah就忟

上盤

taa帶帶下都甩

力架

開頭以為基達嚟
心諗係咪真係咁唔好彩死斬唔俾佢入波

事實再次證明 f9先係攻擊核心

條友全晚派膠

高治咁老都仲踢緊英超..

自己唔識睇？文盲？

馬會利記開-2 文尼呢球唔入應該比人屌屎眼

基達有啲獨

如果老母係lag機
基達就係loading

力架真係無撚腦

基達好廢

Ab又玩波

要突破500了

舊雲話無就無

其實今場同上場一樣主攻無乜料到

沙拿係咪得返做哨既作用

文尼醒呀俾jelly唔俾垃圾沙

mane唔交比salah

當自己狜咩

基達又用行動證明廢中擺佢係後備係無錯

有say sor

廢時破佢唔入波紀錄

扮野咋

mane唔識交波就唔好派牌啦

點交阿 salah揹住兩個
你都唔撚好意思比啦

taa個助攻呀

其實feel到啲速度同埋狀態返緊嚟
但係啲單刀嘅處理真係睇到頭痛

屌俾件垃圾送俾人不如大腳抽去角球旗

邊個話TAA唔掂

發現兩球入波都係
水貨一仆一碌搞返黎

文尼比羅拔臣唔比salah

拜仁喎

軒隊右閘

咩調動黎

上盤屌你文尼

咩調動嚟

文尼:Sorry(比你條浪射王射 同送比對面有咩分別)

分邊分上腦

要有F9先會變到入球

424

起碼5場無入波

沙基利又輸

又出契仔

神軒打閘

第3球應該要入啦屌佢

沙短又冇份

咪理隻報假狗啦

講左成季喇
由季初班迷沙講咩差finishing講到影都冇埋

傷左兩場即刻出哂事

水貨好撚垃圾

右閘軒

講真佢一拎波就迫實 過到一個就好快有人夾埋黎 反面隊友會空左

沙拿D帶波好垃圾

可以攞手控波

出史獨都唔出沙基利

係 冇f9 salah 即隱形

Matip啲波路好撚難捉摸

已經無人理垃圾沙 不論對面定自己人

神軒想點

神救都出埋
水貨中fifa script

沙拿個手制得番正方型？

呢球又有冇心病阿

神救，係冇你份入

總之之前買阿古路golden boot la

比多2c plz

個波咁慢 點會救唔到

佢第一下冇比

唔算神救啦，有哂準備

沙拿真係痴撚線
連射波都無力

原來taylor今日兩助攻

其實文尼打間 f9打後一格好似仲勁

講你老母

廢沙

咁都唔射？

咁都射 屌你咩大清

VVD

vvd

中間

捉晒你路la, 你射得去邊個位.

沙基利剛剛受傷好返，唔好比佢即刻踢，klopp好波

Vvd真係有氣場係到

大清就真係有心病啦

大清

垃圾沙史獨
熄電視沖涼

刷角

屎獨

但唔敢推

大師兄對完車已經得一招

屌你大清廢到
出佢打小一個
依個位都起腳

G達好似隱形咁

La子好靚仔

屌你老母salah

軒

垃圾水貨

會員靚女

垃圾沙

哂左神軒個球

冇睇live 但係鳩普又唔出力子

想追得失球都唔得啦

無氣又唔換

我叫你 垃圾沙

軒搶得咁辛苦條垃圾沙

樓主好靚女

吹停咗

哈哈哈

神軒今日上哂身

下季唔該賣撚左佢啦

場場都係

強烈要求高治試範下中鋒係點

salah波都控唔到

吹番轉頭收步啫

無左阿樂右邊好似穩陣左

勁到

沙拿今場食左屎？

唔賣都雪下先啦

比大師兄入多球好嗎

做咩換taa 都唔換沙拿

3-2

係時間要請心理醫生

我果邊delay左 講左之前果下 點知打完就有chance

好波！！3:3

屌你個閪

劇本

失分了

同對面體力落差好大
夠硬就食哂55波

diu

3：2

屌,又要救心

沙拿剩係識硬爆

劇本嚟啦

又比人食住

史獨真係幾遠都仲9射

3:2

上盤我屌

平安鐘

沙拿咩事呀屌

3-2輸鳩埋

劇本黎了

水晶宮3:3

3-3

又係呢條友絕殺

謝拉巴

3:3是100%

1分了

我個上盤

唔換垃圾沙
係咁送控球權

換走埋taa

熟悉的

仆街唔撚係呀

傻鳩利係到妹波

-1c

又係衰老定

又幫榜尾起機

3-3不是夢

幾分鐘 睇唔到

守好啲啦 捱埋佢

GG

3-3 is 100%

點解條後防差左咁多

4-2

差D甩手

Ft3:2

MANE MANE!!!

熟悉的利又返黎了

4:2

goal

Mane

文唔俾沙

大清靚

cls

其實艾利神係咪真係咁勁 定吹大左

靠垃圾沙真係死得人

羸大清

屌你mane唔傳比salah

唔洗輸錢

一人2球，冇沙拿份

唔駛驚，恭喜師兄

....

出大清做乜鳩

乜撚嘢波嚟

沙拿走未

文尼請翻我地食定驚藥

哇屌 5.5咁都開到

傳左就3:3啦

始終都係要依靠文尼

文尼
一單刀就入

Mane > salah

好撚在

比我都唔比
一陣佢射出界

左空哂

空龍都俾 你估你真係美斯牙

咁都走盤

屌好彩

心病 沙拿黑瞼了

又要比人話黑哨了

又有暗病

大清作用仲大過salah

FT 4:2

基達防守同積極性真係好撚差

唔比沙係正確的

係我都唔傳啦
一黎驚越二黎條友廢到咁

沙拿又冇波入入

沙拿差D offside
真係仲左fifa script

真係估唔到佢咁懶

後傳唔會越啦

輸廿蚊
好野

我咁辛苦扭過咗龍門 你唔入咪仆街

大清最大貢獻 - 當沙拿隱形

神射手就黎追到沙拿

空龍仲傳 fifa咩

E個鐘數入番粒咪安全LO

水貨正垃圾

唔好再圍住水貨踢啦屌

沙拿點解可以打足90mins
啦都話個態好 沙今季都唔知有冇3場係勁

5碼勁ban點救呀 白撚痴

唔比好正路喎 水貨後面有人跟

99finishing

好彩skip左垃圾沙

真正利記大腿係mane

水貨同廢中一齊去皇馬啦

mane

傳似越位，無龍

你on9？

文尼單刀>>>水貨單刀

比左一迫又射失
一係比都唔比到

沙拿球撞射反而被救

個刻邊到睇得咁清楚
仲諗咁複雜做咩

我地暴聯ddg一定救到

俾我都唔傳啦，射極唔入

靠沙拿？ 食得屎啦

沙拿唔入波可能仲好，等廢中面對現實，不過廢中。。。

真係海鮮番

點會傳呀

沙拿幾時先入波

佢後面有人追緊架，比有機唔入

洗唔洗咁撚惡

文尼追剩水貨一球

水貨而家連過人都過唔到

賽前撐啦子仲係咁比人串
我信佢可以踢返起，隊中論技術同配合嘅幼細度佢真係數一數二，加上夠熱血

俾沙拿就越

精彩

交屁爭做世三好過件水貨啦
十號位打過
中鋒打過
左右翼鋒又打過
件水貨真係

我個4:1波膽

補時都要一邊一球

3:1 變4:2 利物浦呢隊閪波成日自製高潮

果球咁重西 粒波慢曬啦

非洲佬有心病，今年唔造神射手了

盤扭好差

慢撚左 sor9

求下上天俾水貨過到一次人或者單刀射入一次

一正皮=一支持

屌你老母雪沙拿一場出沙短睇下點先得唔得

佢本人應該救到

沙拿個態差到一個點

一直都係水貨

鈍到仆街 睇佢攞波炆撚到

今場係柒唔集中防守

La 唔好再傷了

今季力架真係勁
係季初比人水左去打10號先鳩下鳩下咁
一開始打翼 廿球都黎

有咩球迷唔係咁
親親daddy即刻又死全家

屌沙拿係掂上場就贏撚左一哥做緊一哥啦

廢中一定唔會今季好少唔係打足90

文尼仲要無入過12碼

沙短結咗冰未

其實般尼第二球ab應該要教到

要圍爐出去啦

沙短應該屌左廢中全家

近幾埸都好過佢

taa有無事?

啦爭氣

不過認真 唔好收翻住沙拿先 睇多一兩場
今場有D進攻走位接到 速度都追到
後面有球射左上角幾靚
再打多幾場應該翻到黎

痴撚線架呢問下問題都比人鬧白撚痴

有幾場廢到廢中都頂唔順換咗

唔計10號個陣 好過哂啦

臨完場都要嚇下
好似睇返以前利咁
不過以前係會最尾俾人追平

今場有啲可惜文尼有球差啲
入埋就好了

爆閘狗真係賤種黎
贏輸都咁多野講
呢樣唔岩個樣唔得

講左成季啦清

廢中正仆街
迫人打啲戇鳩戰術

dllm 沙拿

講左好多次返黎
返左成季

水貨真係比人重點守死
仲有自己死左腳 第50球魔咒？

今場又無沙基利

其實不嬲勁，但神經質
前季靠佢，上季就3個都勁
今季真係10號位搞到佢咁

其實班波大意失左好多波
Taa 法賓 keita都係

沙拿你都係做箭靶俾人mark算啦

差啲撲到其實
隻手摸到
不過始終太快 都無得講

沙拿今季好迷，話佢廢但數據上又最好，但場場波不停小失誤，好氣餒

打中下游絕對ok既

咁你順便搵埋佢一加盟嗰季熱身賽啲對話啦

之前都講

今場防守麻麻

成個後防散下散下
對面好多機會

沙拿有波就死去 我屌你咩

咩數據

唔差再等埋完季
反正都無杯

轉去睇車狗

幾好睇，夠刺激，好過成日0比0

好似喊個場？上季就屌換完佢和波/輸波
今季好似調轉好少換佢

唉屌 而家先返到屋企睇唔到

成隊利記都無技術得熱血

所以真係話穩定性同把握力仲係利死症

扭又冇
交又冇
射又冇

黑洞

狼坐1望3是100%的事

沙拿唔好再咁上腳係幾好，依家文尼都少咗自己去

個個供佢緊係啦

咪撚on9啦
佢加盟頭幾場已經叫緊佢水貨啦
跟本好多人都係當佢花名咁嗌
你就當人認真

講真去到呢d1分都不能失既波
D人仲好唔集中
領先兩球就放鬆晒

進攻浪費好多機會

三個入波都關水貨事
都係咁屌佢
當然佢 finishing 好 d 佢起碼入兩球

keita真係好難定位
打咁多場防守同積極性都係差

都冇打右閘差唔多啦

今晚要含淚支持我阿

熱比人拉返落去就好笑

緊張過後，又到花生時間

La 子出奇地打得好
高普又贏

進攻都係柒 迫到人派膠先入到
點解唔可以好似鏝咁拎住個波黎㩒住砌

水貨下半季變作用王

今場啦好得

好難捉摸，佢個種技術型打法
有態好似今場咁做到配合，又護到波

基達後備換上黎同一問題
一係唔敢推手生個波
一推就推到死位都唔傳就失

咁佢都要肯傳返個波出黎至有用

但問題佢傳唔返個波出黎

法國佢好似連信心都無埋

其實今場個風勢大到兩邊啲解圍都亂飛得好嚴重
加埋積水入球係多但完全見唔到組織

啦問題係谷到有態又傷返

啦值得拎今場最佳
做到hold波同串連
基達一出成碌鳩咁企係度左傳右傳

唔傷先算

一係一 一係二

放開左後面 12分

自己要全勝同時
仲要希望我鏝奇蹟失分

水貨d帶波甩到
成日拖到好耐都唔射

睇佢想集中進攻
守波迫位都好慢

但講真 頭先真係有球比佢推到禁區外
扭又唔到位 交又唔係
咪又係甩埋

雖然浪費好多機會，但都製造左唔少機會比人，好似文尼第一球同明奴果球

真世三盤帶好過salah好多

salah唔識睇住後衛走動黎做變化

有冇人發現大清對般尼兩場都交到個靚助攻
佢傳波可能俾水貨同文尼好了

btw又要扮有得爭冠可以死心未
明知鏝餘下一場不失

好啲上場已經袋哂

其實上次出啦比人屌，唔係屌啦，而係屌廢中，啦係表現上無咩問題，今場仲要好fit

邊有得比

拖甩左就女人跳一下

咁老實
教練要出佢, 屌個球員都無用

阿利互含聯盟

有晒畫面

佢好撚鐘意入禁區死去
目前真係最驚佢水貨
最撚貴係佢
暫時得直線可以睇

有冇巴打覺得基達個踢波風格似個d係街場懶係深藏不露ge濕鳩 成日要有人係咁逼先會擺脫得好靚

平時唔算好積極參與 交d波又咁safe

佢地無含過我地

二是100%的事

沙拿靠衝去搵食打反擊就勁
叫佢靠變速盤扭過人就難d囉

史獨呢家得返技術

今晚我地全力G持阿仙奴打狗

有冇手足贏波都唔太開心
因為沙拿又冇波入

好多後衛都已經睇穿佢

擦角神器

全力支持阿狗車狗

文尼帶波係好穩，過唔到都好少扭失

而家單刀都入唔到
打乜鳩反擊

已經確定第二完季
情緒冇起伏

叫大ching踢10號位有冇得諗

如果個心病解決唔到 即係兩隻力架要走一隻
咁Salah走啦

衝都唔識衝去大位
反而迫去自己右腳位

睇唔睇12點半好

其實你話 take off 佢換第個 starting
對方左邊肯定放肆進攻
亦未必有呢三個入波
真係要靠佢自己打返起同諗下點過到人
係睇世三過唔到都唔會失波

去祖記

文尼攻防都高效
真核

睇個勢曼贏

換Dybala

阿啦

曼咁旺，阿沉沉地

阿突擊唔講得笑

想阿記贏覺得都係獌機會大D

似和波

加$

無撚野呀想沙拿走

但阿記自爆起上黎都唔講得笑

果班真係ON99

原來av柏豪係俾場地人員推

無

我感覺阿會爆冷冷

係睇後防表現點點

阿狗防線世界級垃圾

沙拿可唔可以踢好D啊
再唔係真係要bench一排等佢自己冷靜下
話賣個D

基達真係有d失望好似好迷失咁

btw阿狗其實之後賽程最易打

個件高大衰

bench 佢有呢 3 球？

本身就唔應該輸一粒，ab 被人侵犯都冇吹，英超球證真係肓㗎wo

對唔對得住個號碼

Agree
真係要雪一排先

唔輸一粒班大帝唔會出力攻

只係一個號碼啫

雪完仲硬

沙短：我幾時有得出場

咪撚再叫隻夏狗做世三
講實力屁馬有資格過佢

好彩對面送返幾球

對拜仁

下...........8號會只係1個號碼既話,C朗就唔會去到蛆都要拎番7號啦

Mane 神射手

德甲打大開大合
好多位比佢放直線

水貨可能要老虎出翻場先上力

第一三球對面送
第二球負碌
第四球係反擊
即係繼續冇手段破真大巴
當然每球都各有球員勤力先入到波
但係咁係嬴唔到冠軍既

吓

尼馬球隊國家隊都柒喎

佢當初揀咗8號真係對佢好有期望

但明顯佢而家係唔啱正選
都唔知幾多單刀比佢射走左

但廢中條撚樣一定唔會雪
食屎啦 爭冠仲咁撚柒硬頸

即係屈我落場比人噓啫

佢盤扭其實真係ok 但d俾波

無記錯三球都唔係assist黎

可能救世

【MOTM: Lalala!!! 】

拉蘭拿成為今場嘅 Man of the Match!!

Adam Lallana vs Burnley:

77% pass accuracy
21/31 final third passes
6 ball recoveries
4 tackles
2 chances created

高普賽前已表示拉蘭拿訓練時表現出色，因此讓他打正選，數據證明此舉的確明智。

係咪要計 assists 先叫有用？

高daddy：教波唔係打機
大家唔好judge 我

德甲過黎真係多水貨

屌呀
差咁遠嘅

換沙短仲好

出力子放文尼去右邊仲好

仲反唔反

我帶個波上前場 俾唔穿射唔入單刀又被人block
但係後面有人執到雞
咁叫唔叫有用？

對面都無擺大巴
你點破呀

呢個真
起碼唔洗場場睇單刀收皮

咁應該球球龍門都好有用

德甲隊隊鬥攻 基達梗係好發揮
嚟到英超 至少七成隊對利都大巴

咪係囉 仲有力子 死出水貨 波又甩 又爆唔到

係羅 德甲同英超d後衛差咁遠

真，力子都叫識拉下邊出波

無架喇沙短
姓沙嘅響利遲早都會被廢中留放
沙高沙短沙

諗唔到曼城邊場會輸了

屌你老母狼隊真係幾勁 車狗失分就仆街了

但問心第一球追平水貨都有功勞，雖然有運

舉到咁都有得唔吹

其實都唔係咩黑唔黑哨問題
英超球證真係盲架 樣樣都鳩吹

我feel到
下場沙拿帶帽

禁撚住龍門唔吹真係第一次見

Well deserved

鏝會失分又點啦
利贏得哂咁多場先好講野啦

收返之前話lalala 廢既言論，今場得

利贏得哂咁多場又點
鏝會失分先好講野啦

狀態問題 中場創造力問題 廢中又搵佢做前場focal point 唔知點解要咁樣屌鳩佢 佢本身把握力都係一般般 初初黎到 大家都係當佢打翼啫 爆左一季 大家對佢既期望即刻高到美斯咁
但佢都救左利記好多次 剩講禮拜三晚仲有歐聯睇都係因為佢
我覺得bench係可以 亦都可以討論佢有咩唔好 但唔好得個負極純屌

why not both
鏝全勝加利不停失分

鏝如果一路歐聯打到決賽
我地禮拜三晚就出局 都可能仲有少少少少少少機會

最尾段鏝係有失分機會既
但利就場場都有機會失分

今年曼城似三冠王
歐聯d列強走晒樣

問過巴狗未

巴狗=美斯朋友隊

咩阿積士 波圖 熱狗獌狗
鏝隊隊都輕鬆輾過啦

有冇明仔興祝GIF

車下年想踢歐霸

拜狗就真

點解精壇d人可以咁on9
倒撚左成十分就扮睇唔到
今場出啦子踢得好就扮先知

如果沙拿練勁d隻右腳就好..
交屁隻左腳唔弱入好多波

Jurgen Klopp: "Today, for me Mo Salah was the best player on the pitch, but you won't see that in the ratings because he didn't score"

又鳩up

Klopp: "Nobody gets rid of us if we play the way we play today."

其實大部分rating都俾8分水貨

上季太sharp喇

今場沙拿係禁區咁撚FIT都比你地屌 係咪一定要入波先叫有表現

屌

因為單刀唔入

怕凍

其實沙拿又唔係真係差到咁
但無奈依到太多人用入球黎直接衡量成場嘅表現
其實佢啲one touch同隊友配合/發動攻勢點都做得好
只係無入波姐但唔好忽視佢啲鋪橋搭路
好多微細位加埋加埋就好有影響力

點解唔可以睇成個後衛追得快落腳準包返

第一球其實老母彈得差
但佢心口控得好靚修正返

但好多人都唔識欣賞依啲微細位
一味屌佢/放大佢過唔到人 入唔到波

都係屌佢把握力同妹妹下啫

但係佢唔入嗰啲大chance又真係好抵打

哦, 咁佢修正得幾好WOR!
咁佢入唔入到波?
定係你覺得幫唔到隊波囉3分 但係修正得幾好就J?

見到你 我諗起SLAM DUNK赤木D前隊友 輸波比人強姦都打J話自己打出代表作

利迷見風轉舵嘅現象真係好嚴重
前排文尼踢得好差 又屌到佢開花叫佢攔踩到屎咁
而家有態on fire又吹奏咩最強10號
唔係話要一直盲撐 但睇風向咁支持/反個球員真係嘔心左啲

Yes

又唔諗下上季同今季邊個入咁多救命波

都係嗰句，唔好理係咁啱定真係攻唔起
廢中咪撚再老母+軒+法賓奴一齊出

咁而家係咪輸波先
同埋佢修正得唔好嘅話 你覺得第一個入波會唔會出現丫拿？

狀態可能上緊黎但係心態要調整一下
太心急入波太獨食但欲速則不達，破壞左團隊合作

車仔

屌我轟

垃圾車

乜都屌一餐果啲真係好似啲阿伯睇波咁

狼隊又咬big 6

修正得唔好點傳嗰球？咁點有第一球入球？

又比狼咬春袋

今場salah 無乜好屌
好多下走位one touch,sense 都係好
係差個入球

前鋒作用係入波，但有時腳風唔順狀態唔好，造就隊友入波都係有貢獻

都唔知係我真心咗定今年真係勝利球迷太多
記得08 13又係有d 咁既狀況出現

狼隊

屌 仆街車狗真係好撚ON9 電欺真係垃圾黎

比獌狗穩佔第四

依個世界無如果, 唔爭論依個POINT
贏波都唔係佢既功勞, 沖前, 唔交, 比人迫失, 第一腳囉唔好 經常出現
成日後面比到靚波, 佢第一腳就囉唔好 就無左機會

垃圾車對我地又會上身咁

冇入波就廢啦屌
修正得好造就入球有撚用咩

狼隊踢到巴塞咁

沙利頂住呀, 陣間比人炒左又翻生對利

你係球隊主要射手浪費咁多chance點解唔屌得
成隊圍住你踢架喎
可以唔屌你
屌高普囉
成季右路加埋都唔夠五場好波
點解死要圍住右路踢

係 入唔到波助攻十球都係垃圾

電欺真係隨時衰過世一....

唔買得人，炒都未必有人接

唔係唔屌得，但今場好明顯佢好大幫助
屌佢miss chance 可以理解
屌佢今場垃圾我就真係

陣間好似蘇b咁麻鬼煩

1：7經典就諗起佢

因為水貨喺右路對面唔敢攻咁上
TAA防守壓力冇咁大

又係斜恩

你睇波都幾敷淺下
功勞一定係入波 助攻果班
咁舖橋搭路 / 中間攻勢駁腳果班呢
一個入波嘅出現係成隊都有功勞

成季右路失左咁多波唔敢攻咁上？
般尼都針你右路打喎

同埋可以唔屌
但8分一定比多左

咁失波係咪個人問題?
我只係針對佢失波既問題
照你咁講 入波就全隊, 失波又唔關佢事 唔怪得高普唔換沙基利啦

理論同實踐
如果做到邊有咁多人屌TAA同廢中

多謝大家支持

屌taa今場單對單都輕易比人過 斬d波下下想助攻都冇諗過做配合 永遠唔見佢over落底既

即係今日失果兩粒係關沙拿事？
你講緊乜野呀ching
怪沙拿冇生到3米高頂唔走失嘅第一球？

贏波都唔係佢既功勞, 沖前, 唔交, 比人迫失, 第一腳囉唔好 經常出現

好心你就睇下人講野啦 盲唔緊要, 自己搵番黎睇呀MA
又要幻想人地講野 又要唔睇人講乜
利迷幾時多左咁多低質球迷? 係連登多小朋友定係今年多勝利球迷?

講攞失波
我都會屌salah獨食 miss big chance 死去 停唔到波
但部分都係因為要一個翼鋒打target man

我講返你話失波果part bo....
你打埋啲廢話做咩 成個廢老咁

車狗全拎三分 聽日去譚仔食特辣唔飲水

估唔到

有支持車贏的一日

可惜都係無用

看怕無人頂到我獌

我獌全勝(除左打鏝城)劇本

跟

又贏波格劍

我唔知佢同文尼係咪真係有心病, 2個都自己死去唔交波
好多波都係肯比既話就空曬

呢個真
今場算好啲有幾下撞牆睇
但如果第四球單刀嗰個係綿龍應該會傳俾水貨破入球荒

咁你講乜撚
怪沙拿冇生到3米高頂唔走失嘅第一球？

你根本都唔撚係講緊我地講D野
上面果個爸打就明 我地講緊囉失波 你就走去講比人入波
你連閱讀理解都有問題

所以要擺f9係中間

車仔 物事

講沙拿冇3米果part擺明寸緊你

Sorry ball

切好勁

有時控緊未必睇到//修正緊未必比得順
其實好多時佢地大家都有交比大家
不過沙拿上腳左係真既

果下彈牆係幾好J,

我覺得未必 始終可以又帽

上面條廢中以為打機咁架
第3者角度睇個場緊係闊架
心病 痴撚線 明明都一齊慶祝

哦, 我FEEL唔到你串WOR
你原來串左架啦? 我比你串親TIM 好撚傷心呀

Feel唔到咪你轉數慢反應慢囉
仲理直氣壯咁
廢老口吻 抵你開每一個po都單機

其實係因為中場出工兵
廢中就要拉F9落中場幫手串連
再搵水貨做target man打靠右嘅正前
然後水貨今年下下都俾兩三個圍
造波能力又冇F9咁好
心態又同上季唔同咗
交屁又要扮10號走入中路
結果成隊進攻就唔湯唔水

結論係F$G唔買飛機牙正仆街

呢個分析中曬

慶祝都係拍下手咋, 見到F9反而係跳上去
世界級球員一次, 二次就話睇唔到
次次都自己去, 我就唔信啦

話說我地尾場巨人殺手狼隊

個天識玩 應該玩勁少少

老虎係賽前熱身果陣係咁比班隊友撚

睇少d精華啦
球球都拎晒去晒射晒中龍 駛咩踢波
你睇邊隊都係會比人搶波架啦
曼城咁極端都唔一定下下做到

大人睇小朋友D野係咁, 你唔好怪我
依? 要起底搵野黎串呀? 小學生係咁既, 我明
乖, 番去讀書啦 唔係老師又叫你抄書呀

有球波互傳左三次
做多左

見到成班柒頭
開波前反Lallana

係可笑

見埋高普話因為佢操練超fit所以出正選都仲要反

就係可悲

利迷？

球球都死去又失波都唔係問題?

係啦 沙拿特登做9交屁既
球員傳心師

有d人逆足天生點練都唔勁

上年水貨都會用右腳射下
今季係球球都要就返左腳
唔知做乜

倫敦陷家產 睇黎阿狗都係咁先

走火入魔

明明就有傳有去有落底 你係要針住冇計架喎

車對我地會拼死爭第4
狼隊對我地會拼死保第7

投降了

真·世三勁到

如果最尾果輪有機會領先鏝城都好大機會比隊狼隊咬死

世三真係世三

55

最後都係要夏世三 快撚啲啦 仲有2分鐘

反cup gogogo

放心
唔會領先

一分同零分都無分別，狼又上唔到黎

好撚勁世三

咁都死唔去

世三D波真係推得好順

車個分咬緊D獌狗都幾好

好聽d就叫執返一分
但事實係主場失分好傷

夏一招

世三一個carry
下季真係走，轟降班都似

但轟呢對波好神奇
每次換領隊，同一班人，但2隊波
今季季初ok但估唔到同阿記一樣咁快現形
轟好似唔比買人？但印象好似好耐無大手入貨

熱失分，車狗自己都唔爭氣，下年又係車阿打歐霸

十幾場不敗
一俾熱狗打殘就忽然全世界都識打轟咁

踢返好大前題係世三鳩踢定全力踢姐
走埋世三個班底根本唔入流

撚老虎撚

就係利迷先唔信廢中鳩up

世一不愧為世一

咁上場換啦子睇落完全唔fit又唔講
輸打贏要？

成班小學雞

阿記算ok la...佢個班底係最差

我想話佢地無心病之嘛
做乜鳩啊

我利唔識wor

我利喺轟輸俾熱之後都未對過轟

真 佢地果個又係D仆街老闆黎
仲可以爭4同不敗過一排 算係咁

利會同五年前一樣幫人起機

個陣對我利hold住個波我地搶都搶唔到幾撚勁

特登起身迷阿迷愛

呢度唔一齊屌球員會俾人屌
希望大家繼續百屌成才

唔係話你梳
想同條球員傳心師講

見到呢幾場交屁笑番好開心
似番第一季果種笑容
上半季黑面都唔知係咪廢中迫佢打唔鍾意既戰術

已經冇野可以阻止到雙曼前進

3:1果球既明仔興祝好中二病

Sean Dyche :

“It’s one of those isn’t it? We come away to one of the big boys and we’re unlucky with the decisions. Those go our way and we snatch a point.

Mané should off in the first half for his headbutt on Phil. Ashley Barnes got no protection or McNeil. Disappointing.”

嗰下起身追波頭頂撼下爬係headbutt.......

阿曼 三中堅對三中堅

Ajax centre-back Matthijs de Ligt, 19, is open to the possibility of a move to Liverpool - and linking up with Netherlands team-mate Virgil van Dijk. (, via Liverpool Echo)

好明顯兩隊都知自己打唔到勁後防 鬥攻算
但曼有ddg 唔放中堅都得啦

兩隊都敢帥上身咩,排D咁既9陣

有無link?

愛蛇大戰唔出伊禾比

On lun 9

出左一定456啦
不過比人

獌四後黎下化

阿啲迫搶

希望有打交睇喇

差D比人一下收皮

沙加

有無咁準
ddg居然反應唔到

咁都有

ddg都救唔到

勁到呢

笑撚左 我嚴重懷疑佢達q

靚撚到

沙卡靚到

DDG

又玩反杯
無唔無聊D牙

個波飄又怪西

型到

有心定撻呀
好少見ddg出哩啲事

呃到迪基亞重西

講波佬咁都要幫ddg兜

咁易入嘅喂

我都覺得最尾一球，如果係明奴，係會傳比沙拿

又西又大風

米奴列是無辜的！！！！！

希望可以收下49000 d氣焰

終於得到平反

now班獌狗煩過西
場場都偏頗到on9

冇撻
食中腳外則姐

逼佢地keep住要爭四 對鏝落力d

交屁同沙拿係有競爭心態啦，但未去到不和嘅，又唔算好有心病
兩個都獨食就真

成班獌狗話ddg派膠
救唔到就係派膠

扭埋個龍仲傳就柒啦
唔扭都話傳

now:楊腳

冇撚用嫁
佢摩佬教時都可以串過馬撚
除非降班唔係點都冇用嫁

阿啲波好睇過我地便秘足球好多

正常中間無理由無人檔

阿狗都知唔理3721狂射啦 射得多點對面都要壓出黎 高普果場應該跟番第一回合

米佬列都唔會失啦呢d波

明奴係清泉
一個唔爭波射嘅9號

呢隊曼點臝到鏝城呀

記得對面都就追到沙拿，傳會好大機會奶野

失過啦

自己射唔過份，沙拿自己本身收左少少步

問心掉轉沙拿自己都會射

仲要咩時候都笑笑口

和都好

咪比薩卡收過皮囉

中柱

和碌撚咩 輸少過三球當獌狗贏啦

主場運

神秘力量

睇左廿分鐘都唔明一邊點贏巴黎 一邊點輸比d歐霸隊3-0

乜撚嘢鏡頭角度嚟

兩球中柱

希望我軒可以射到呢啲負碌波

ddg學鐘斯捉路

呢d真係唔傳好過

真 比人擋出就另一個執雞

無得賴 好明顯ddg錯晒位

明奴會no look啦

曼狗主場wor

拿卡輕鬆撚狗

佢地依家立於不敗

贏/和就肯定串柒柒話利欠佢地
輸就攞當年謝隊回傳 輸都唔益你

贏倒再講la靠五弟

咁都想要十二碼
講波佬仲話危險
Cls

哎呀~~~果下聽得出好肉緊

要成場波聽住獌呻淫

另一個意義的神救

leno 勁到

Leno

咁都冇事

全力支持阿打柒獌

有越咩

旁證要錯幾多次唔識睇就收山啦

用獌鏡睇咪有囉

英超球證旁證真係

哇屌 呢場獌狗黑過黑鮑

夠啦唔踢啦投降啦
阿條防線已經夠傷啦

咁樣吹停反攻

今場幫到咁出面 獌反cup唔到既全隊跳海啦

球證真係幫撚到出面

為何還未看開

反唔反都跳啦屌

阿獌準備打仗

4424歸位啦

幫到好撚出面

死獌狗早排仲好意思出黎做保長

前4真係好激烈
有時明明積分榜領先個幾隊又可以輸番比後面個幾隊

獌不嬲惡哂㗎啦

真心一句 li個戰術好勁
燒味引曬你D人翻阿後場 等你想count翻曼到就吹你越位
好熱血

都話蘇b只係掛名架啦

leno

一字馬

嚇撚死人咩屌你老母

Leno十分滿分

今場大戰先出ozil係咩玩法

大眼真係唔爭氣
唔知踢乜

之前好似話唔出藍都死死氣氣出啦
愛狗之前根本唔夠人用又要死頂

3個受傷

呢場輸埋啦 等阿狗上番黎 獌之後對曼城咪要搶分mode

獌式mma....
cls

keep住0黃 好和平

蘇B 仲有30分鐘 反超
同埋 我曼就算無前四都會捨身救國

暗黑兵法

阿狗快d入多球啦屌

楊格正一狗黎

leno 好果斷

有預感ozil會入

唔好呀 利po到講會變烏龍波

獌狗班仆街呢場真係好閪矛唔係講笑

12m

Wow

抵啦

停 唔會奧巴take呀嘛

食撚屎啦費特死茅閪

咪撚又炒阿大佬

轉投阿了

柒頭獌

死獌狗

49000

lloris > ddg

屌你老母咁明顯推 又跌得咁靚
個旁述仲想洗?

咁都唔係pen 推到失平衡

獌狗仔收皮啦

哎呀 差D3比0

笑撚死

以為又衝埋去打人

其實犯唔犯法

頭先都見到 點解會有個人跑落黎

琴日鏝贏左仲爆鳩我地閘
笑撚死人咩

終身冇得入場睇波喎

鏝贏波開心過自己隊贏波啦

個隻狗叫咩撚野靴里拉嘩

屌你老母2和B
收翻埋咪出啦

2和B準備入波

2woB 其實今季唔差

要講明係獌狗爆，唔係公海班傻西又嘈話我地屈佢地

普巴啲魔性返晒黎

咪認真 買左3-0

五張黃，係咪下場無得出

又輸波mma

下場佢地唔係打MC咩 唔出我地點算

改期

都無旨意過佢地啦
仙妓都輸

禾B真心唔錯 會員另計

Smalling球球都打摔跤咁

阿記個右閘 >>>>>>>>>>>>> TAA

蘇亞雷斯 幾靚仔

燒笑到幾開心

熱曼果然一家親 輸波就mma

絕殺過利

唔係浪得虛名
再嘈打撚死你呀

阿唔要就過利比高daddy調教下一定掂

不了

係幾靚仔

350K一個星期 邊有咁多錢

不了
呢場唔知踢乜撚

宜家殘殘地 遲下可能平D
加埋愛狗唔要可以free tran

人爆閘佢爆閘
爆到俾自己友割席咁柒都係第1次見

殘唔殘關人工咩事
愛狗要唔要關freetran咩事

入多一球啦屌

隻狗入鏝Post含到雪雪聲

但利好似冇人咁高人工

講緊黎緊續VVD都係20萬咋

如果利物浦有二個VVD

De ligt

唔到我地買啦中堅
呢隻全宇宙望住

沙拿都拎緊20萬,全隊最高

俾我ff下

買國米果件米蘭

其實可以執隻老將
米蘭達呢類岩洗
人地仲執左隻godin
反正雲隊仲後生

一老一青

milan skriniar 唔係米蘭達

熱獌軌失分

星期三之前應該無人入黎爆閘了

獌狗輸波係精神既

聽日空氣都清新d

真點留力打狗
成班阿迷原來未來人黎

正呀喂

諗定搶口新po名

咁我地都冇諗過宜家有世一中堅啦

懦夫

咩叫足球？

爆閘狗到未呀
眼訓喇

頂 我都等緊

頭先有隻好活躍架

Kolasinac踢到嘔

1001用咩叫足球做topic啦
記住打拜呀

我都覺，上兩場佢係踢得好撚差，但今場係睇得出踢得好咗，只係無入波。雖然有啲decision都係差同死去，但今場贏到佢真係應記一功

拜第二個po就可以改翻做四大皆空

好撚柒 爆左成晚閘最後利又贏獌又輸波
同入黎比人撚狗有咩分別

佢地聽日會話輸12碼仲話比人黑 利就黑

利伸返 講緊嗰隻係獌唔係鏝

1001

好期待爆po 個名有無得再搶口D

阿狗個PO 已經夠搶口

果球12碼都黑
以後改例唔流血唔比得12碼曼聯以外嘅球隊啦

廢柒 靴里拉where are you

世一中堅俾人輪住撚

爆閘狗唔敢上水了

爭冠爭到咁開心我地好似第一隊？

好唔開心

白等了

不如下個po名就叫
咩叫足球之教訓左西波未?

唔洗幫阿拖啦
屌咗隻靴狗或者公海個傻閪鏝先

洗撚理佢地咩 TOPIC 專注番隊波仲好

爆完第一個先改翻做四大雞胸

吐氣揚眉

之前班曼狗咪笑高普賴風
今日算唔算自食其果

見到佢地唔敢講個風就想笑

事實高普賴風都好撚柒

當初柒到無眼睇
宜家聽落好似變到有D道理

差4個 開得po了
好期待聽日早上班曼狗見到成個波台都問緊咩叫足球